呢個FACEBOOK GROUP好多藍絲,但個GROUP個管理員係黃絲

啲留言好恐怖,好多人叫刪POST,但個管理員唔肯